100 200萬人上街 都唔撚落台 後面有維尼熊撐都得 仲要宣佈乜柒施柒報告 世界上仲有冇乜咁荒唐既事？

唉...
唯有繼續暴動落去